【知法犯法】鄧家彪再被爆除罩聚餐慶回歸 攜長者遊新界 三度涉違例

昨日（22日）工聯會被揭月初在黃大仙富臨皇宮舉行慶回歸晚宴時，容許賓客在進食以外時間脫下口罩四處交談甚至上台唱歌跳舞，涉嫌違反法例《預防及控制疾病規例》第599F章。《蘋果》接獲讀者爆料，當日列席的工聯會鄧家彪，7月4日及5日先後出席另一個慶回歸西式自助餐，以及「千名義工新界一日遊」，同樣不戴口罩與賓客交流及用咪高峰講話，席上餐枱亦沒有1.5米距離。《蘋果》再向鄧多番致電，截稿前沒回覆。

根據當時的防疫規定，雖然食肆每枱餐桌人數沒上限，但仍然要求每枱間距最少1.5米，顧客在進食以外的時間亦要戴口罩。換言之，鄧家彪7月2日至5日最少3度涉嫌違反法例。《蘋果》截稿前沒接獲鄧家彪回覆。

犯法就係犯法

有趣的是嗰一段好好笑

為所欲為

其實佢好岩入老人院做男工

家彪真係咁想班老野死？

冚家標紋返仲眉未？

唔知佢今年贏唔贏到九龍東

工聯會臥底黎，重要票倉你都敢搞

整死晒D票倉
果然係暴動開

做show都揀錯時候

教精你啦民建聯
依d解制棄卒， 唔保都得啦
做condom又如何， 零影響
雪次唔帶罩， 犯哂限聚， 根本無得兜

7月4日及5日先後出席另一個慶回歸西
新界千人一日播毒遊

點解姓鄧咁多死仆街？
有冇必要將鄧列為最低賤種姓？

工聯會先岩
都係垃圾黎

佢想整死D廢老 唔錯唔錯

工賊真攬炒

衰一單之後死撐已經夠離譜㗎喇
衰三單之後死撐就

彪哥：我只示範一次

是但啦
啲黑警狗官奶共狗如果唔亂嚟點攬炒自己

正 一獲熟 fact check都唔洗

幫手搞到啲廢老中晒

知法犯法！

natural selection

真攬炒派

呢條友真係俾港共添煩添亂

推

日日都蛇齋餅粽

真係痴撚線

屌，懷仔又要合成個星期手啦

除非入咗工賊

你係得既

BILL BILL

on9
原居民五大氏族其中一個咪鄧
係原居民多仆街
姓氏得咁多個，姓鄧又唔一定係原居民
你唔好話姓陳多仆街？

一次過感染哂D支持者

睇錯係慶歸西自助餐

阿彪好勤力，佢好多活動架
死啦，今年10月又有10.1 又有十十，到時一定好精彩

唔怪之得黃大仙爆咁勁

真係好撚樣衰

工賊會真攬炒

民賤聯害撚死咗幾多老人家

啲鐵票全部因為佢哋中曬肺炎

鄧家彪害死班老人家

咁咪幾好囉，病毒面前，冇人有特權

你搞黃c都話啫，而家專害自己支持者

右邊後排條女

7218311011111

強姦中出完，驗到有人大肚，就去派condom

Push

冚家彪冚家剷啦你

用心良苦
幫手清理年老人口

我都係

廢老全部去死

推民族自強 香港獨立

堂眉咁靚嘅

Bill being killed

工聯會今屆立會做硬condom
中聯辦一定種票落民建聯先
工聯會出黎𠝹下票都幾好

限聚令呢

真手足

工聯會有特權

幾時捉晒班仆街

有無諗過佢帶住個班撚樣係咩人
明明七月前守得幾好無本地case,係佢班友聚埋d唔知咩來歷黃大仙先爆到咁

10個有5個免檢疫大劣人
其餘係腥港人

bill

最仆街果個叫鄧小平

事但啦, 一齊死就最好

爭屎

最緊要一家人整整齊齊

push

自己唔依法

懲教署取消公務探訪 黃之鋒發起議員聯署倡視像探訪保在囚者權益

pin please

睇錯歸西式自助餐

工聯會播毒 老人家都唔放過
夠膽就18區所有老人院都去

手足，
幫手 廢晒 班 廢老

攬炒派

我攞唔到既票 你地都唔駛旨意有

Agger

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力

支持病毒加速師牙bill

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

選舉前蛇齋餅糭

推 犯法就係犯法
話之你係回力bill都係咁話！

我操你媽鄧家彪！加速廢老仙遊

billbill搞到啲公公婆婆中晒招 到時夠唔夠票架

希望大家肺炎齊齊中

Pin pin pin

濕撚碎啦
而家只要唔支持民主主義，殺人都冇問題

Push.

啲藍絲感染晒武漢肺炎
個選舉就可以押後到嘞

解決人口老化問題

工聯會，民建聯最鍾意犯法

多謝攬炒

工聯會散播病毒 毒死老人家
擺明係黃屍派黎